Total War: WARHAMMER II新DLC TRAILER疑似抄襲鐵血戰士

你地話似唔似喇

這是致敬了吧

你唔好話Warcraft 抄Warhammer